羅家聰：有機會23,000點見底，期後可能會反彈1、2點

屌你老母彈1、2點真係多謝晒
而家夜期穿撚埋

癡線 反彈一 兩點

反彈一兩點係咩事？

輸到傻撚左

屌

聰聰真係好串

補貼經濟一周link

1,2典甘多

曲線話港股冇底

兩點，thx

呢條儍9仲有面走出嚟

呢個真

佢搵到工未

唔洗做財演 係夠薑D

佢可以半退休啦

買張大期可以賺100蚊

自從佢比大陸佬逼宮離職
就開恆turbo
講真話之餘又串過馬撚

相信我23000一定係鋼底

23000 彈上 23002機會

仆街夜媽媽笑撚左

以為樓主鳩up

期貨跌到5%就跌唔到
咁係咪可以一到5%就買番佢升

你走到就係 3點走唔到就等聽朝夾鳩死

笑到gap gap聲

Copy定條link到時鞭佢屁啦 條友似想成為新沉大師
Btw佢搵到工未

睇過佢節目
話同流感一樣死亡率

真係信佢死足十世
唔怪之得比人抄

末日博士 Dr. Doom

吼實彈起果1,2點落重本可以退休

梗係靠佢嗰1,2點全倉沽期貨等睇樓啦

20,000thx

一兩點個準確度唔講得笑，我懷疑有人為操縱

靠呢兩點翻身

今晚美女已經跌到20000點啦。。。。

估底喎
係咪on9 定輸到傻咗

佢講中既機會好高

係咪今日就已經見

做恒生？

反彈一兩點,好過無

23000--->20000
20000--->16000
16000--->12000
12000--->8000
8000--->0

23000＞23001＞23002＞20000＞15000＞8000＞0

開市跌千7點

一兩點都叫反彈

笑醒左

末日博士返黎啦

睇ragafinance 佢個節目，集集大爆中共內幕好夠薑

佢同時睇通政治又識經濟分析，香港無幾多個呢啲人才

好精準預測準確至個位數

call 緊孖展

其實會唔會係記者打漏咗字？

唔會，不要質疑末日博士

記者寫錯啫

可能可能可能，你老母講撚晒

屌 上個禮拜夠話跌到對數通道底部，應該會反彈，講完當晚又係插多1000，CLS，睇媽咪麵算

睇錯羅冠聰

what?

呢條友同大師一個lv, 08年開始唱淡樓市，次次都話跌幾成

都係大師勁D，大師2月係28000點嗰時仲話有得升，前日仲話可以守

木馬屠城，恆指最終要跌穿10676點低位

ok， 等我 set 23000 買入，23002 放！賺硬

條廢中俾人炒9左 日日出黎9up

曲撚到

無有最低只有更低